希望自己20歲時明白的十件事

1 不要那麼介意別人的說話，不少是隨意說說
2 父母可能不是最對，但他們是最愛你的
3 在社會有很多像會幫助自己的人，其實是在利用你
4 父母幫到的可能很微小， 但他們總是樂意幫助你
5 工作的環境愈多晉升機會， 人事便愈複雜，鬥爭愈激烈
6 不要妄想幫人便被人接納，有時別人當你傻瓜
7 有時幫了人別人會記住， 在以後向你伸出援手
8 愈有實力， 便招來愈多妒忌
9 即使幫人， 也可能使人沒面子， 或招來旁人妒忌
10 在年輕時， 要勇敢點追夢， 大了可承受的風險便小了
- by 仁秀郊

😄

中二病

我廿歲已經識咁樣： 🤚😑🤚

1.要戴condom
2.不要中出

叻仔😃

有深度

有咩幫到你

3、6、7、9